[有圖]香港地其實搵錢好撚易

唔需要父幹 唔需要聰穎
你淨係需要一班蠢客同見錢開眼既網紅

呢間野大家都應該唔陌生
首先你要開一間ig shop 同開fb page
之後你就俾d著數艾豬男女神
叫佢地幫你宣傳

咁就會有好多妹妹仔俾人哄左去做

每次收返佢地千幾 再叫佢地買package
宣傳費？唔洗啦 幫男女神會幫你
醫生？ 唔洗啦 d客見到咁便就唔理啦
一個月賺十萬 一年上車不是夢
所以你話係咪好撚易

推啊屌你 推到個個做百萬富翁

發唔到達 負皮我

不嬲香港要發達都要呃呃哄哄 或者炒

要逐個追擊
最撚唔鋸賣假野個d

lin都唔貼你話你做乜春野?